今晚既你想聽咩歌呀

有好多好多好多情緒想表達既你不如憑歌寄意
等我地一齊用旋律融掉驚慌

warm到

入黎就擺低首歌啦

做咩po我出黎

Eason嘅經典 將個playlist loop一晚

點解咁撚肥

聽魚

劫後餘生

啱啱我都聽到1874

諗起比比鳥首傳聞

歌黎？

係

依首？

Sway

聽緊軒仔版本個首 絕

你鐘意就好

甚麼叫絕望 抬起眼望望

聽你

還能活才是諷刺 故此不用做傻事

why is everything so heavy

唱你聽

唱比我聽

容祖兒首心之科學都好正
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

btw幸福之歌 正

絕

鄭中基版 愛是最大權利

側田 - Kong

唔洗禁入去都知係春秋

巧巧聽

我不會再信未來

縱是遺憾收場 都必需跟你 明刀明槍

what

徐佳瑩

想聽樓豬唱

兩首都咁正

約我唱k

去到淨係聽你唱

唔好，我會唔敢唱

食屎啦你

又鬧。。。

學你